大帥哥10

繼續

菊花盛開

kululu

遍地菊花盛開

屌 呢招勁呀

笑死

衰婆！

好恩愛

縣長上任，得巧立名目，拉攏豪紳，繳稅捐款。 他們交了，才能讓百姓跟著交錢。 得錢之後，豪紳的錢如數奉還。 百姓的錢三七分成。

遍地菊花盛開，何其壯觀

何其壯觀。

天嬌

李嘉又有完整對白

kururu焦土派

今集d兵精壯咁多 前幾集好似打J打到虛脫咁

鎮長兩公婆
好少可咁sweet嘅情節我係唔想睇

出動美色

艾妞

真 派軍糧

軍妓

網c

好食到噴汁！

姨太太勞軍

徐榮

諗起都扯扯地

楊秀惠

Giroro沉哂船

giroro

Giroro又臉紅

夏美

羅義Bb

大帥哥既女都要做軍雞

送女人相比啲兵仔
二戰日本皇軍的手段嚟

窮到癡線

粉飾太平

高質劇

鎮長係時候雙槍無雙

唔打就交稅

張衛健幾高

唔啦
角度啫

三分天下

真心好有台型

狄奇語言藝術成個reddead2德奇咁

推銷咁嘅款

I have a dream

大帥哥好野

講演技嬴晒馬德忠啦

蘇菲亞道：「你們想不想做將軍？」眾火槍手叫道：「要做啊。」蘇菲亞道：「你們想不想有很多很多錢？」眾火槍手道：「當然要啊！」蘇菲亞又問：「你們想不想美麗的女人？」眾火槍手都轟笑起來，叫道：「要！要！要！」蘇菲亞道：「好！你們大家去莫斯科城裡，跟其他十九營的火槍手說，是我蘇菲亞公主下的命令，我是女沙皇，全羅剎國都聽我的話。我准許你們，每一個火槍手，可以挑一家有錢人家，跟那個肥豬大富翁比武，誰殺得了他，那個富翁的大房子，他的金子銀子，他的美麗女人、馬車、駿馬、衣服、僕人、婢女、美酒，什麼都是這個勇敢火槍手的。你們有沒有勇氣？是不是男子漢，大丈夫？敢不敢去殺人、搶錢、搶女人？」眾火槍手齊聲大叫：「敢，敢，敢！殺人、搶錢、搶女人，有什麼不敢？」

Call班猴子猴孫出黎

好有領袖魅力

成個希特拉咁

戰前演講

有點希特拉演說feel

好似艾爾文團長吹調查兵團雞打巨人咁

一條友撐起成套劇

所以你話
最佳男主角有咩可能係馬德鐘而唔係張衛健

好好戲

dicky既演講同wall streets wolf既leo有得揮

鎮長

講到好似係條街 sell 師奶d人咁

我今日唔賺你 唔賺你 但有野推薦比你地 果d人

韋小寶

雞頭

d原因....

其實果D話張衞健做黎做去都咁既人

其實明唔明 呢D動作表情係佢先 carry到

換轉洪永城做 一定老懢度仆街 或者 低能咁

鎮長威武

仲想睇艾紐跳舞

打仗啦

我仲想睇艾妞嫂跳舞

咁到攞唔到視帝 TVB

我都想

寧做雞頭 不做鳳姐

我都想睇艾妞嫂跳舞

我都覺

好撚型

根本英俊

咸濕佬

想要gif

終於打了

達哥同狄奇真係好好睇 d調情

不嬲都話佢啲對白得張衛健先carry到

係咪掉轉左

無獎係tvb問題，但佢今次努力同實力都喺大帥哥睇到既，唯有繼續支持

三文魚壽司

達你老母

麥酸根

tvb冇第個人做到狄奇呢個角色

果陣真係有魚生食？

爭d唔記得有麥先根

狄奇啲演講有小小似功夫足球個霍金

根本英俊好陰濕

會好尷尬

艾妞肉絲好唔靚

蛇男應該淨係嚟食壽司 因為佢係gay

Win-win

男體盛

好耐無試過咁追劇

可能有日本鴨叫
後期有佢同羅義啲劇情

霍金果時個設定好似係sales 佬

同根本英俊

TVB 依家搵第二個做孫悟空/韋小寶都尷尬架啦
成班都無個得

佢地互flirt好正

你係咪唔得記呀根本英俊san

達哥真係幾靚

柏豪

達哥正經面紅真係

話咁快又剩低3個字

係啊,同平時喺旺角嗰啲一樣

又想呃負皮

以後都唔關我事呀

反而調轉睇如果tvb仲有第二個敢好似佢呢種演法我會幾驚喜
不過最大問題係新一代放唔開自己
要做返同一個角色應該只會就住就住唔會有果個靈魂喺度

開藝妓院開到自己都做埋一份

唔知蔡思達有冇上連登

今集咁少kururu

依家既TBB真係冇人得 只會演到低能咁

eg 幾年前洪永城個張保仔

想屌達哥

唔好講tvb 成個娛樂圈都難啦

好正

好想吊...

一打十呀！

一打十啊！

tvb最靚藝員

個個都放唔低個偶像包袱

日本人過嚟開舖有魚生食有幾奇

其實中國古代都有魚生 不過整法已經失傳
結果而家得返肥媽淡水魚

往時南饌未通，京師無有能斫鱠者，以為珍味。梅聖俞家有老婢，獨能為之。歐陽文忠公、劉原甫諸人每思食鱠，必提魚往過聖俞，聖俞得鱠材，必儲以速諸人，故集中有《買鯽魚八九尾，尚鮮活，永叔許相過，留以給膳》、又《蔡仲謀遺鯽魚十六尾，余憶在襄城時獲此魚，留以遲永叔》等數篇。
——《避暑錄話》

連歐陽修都讚好

新一代都係有個框框，好似有template咁演

摩亞用默示錄擊

Marco有d戲味

希特拉出名body language勁，佢睇戲劇學既

好想翻煲keroro

少帥嘅話事權

我聽你話

酸

情同姊妹

要爭做大當家

我真係恭喜你呀！

我真係恭喜你

有冇人覺得天嬌好正

d 話事權

果然天嬌先有最大話事權

艾妞心地好d

互相制衡

Agger

張衛健真係超晒班
濕鳩tvb咩獎都唔撚俾

到底邊個大d

三權分立

毫髮無損

你唔搭膊頭我咪唔食囉

個夾萬肯定冇錢

嘩

幾時4p?

點解集集都係攬炒mode

本日金句

韋小寶心想：「滿清來中國搶江山，韃子兵搞『揚州十日』，殺人放火，姦淫擄掠，老皇爺就此做成了皇帝。他媽的，我叫他們搞『莫斯科十日』，搞得天下大亂，越亂越好。和尚打傘，無法無天！若不如此，怎搶得到皇帝做？」對蘇菲亞道：「你叫大家進莫斯科城打仗，殺人、放火，答應他們做將軍大官，有很多很多金子銀子，大家搶美女做老婆！」

佢哋真係開始真心鍾意大帥哥

馬神啲戲會好過dicky？
咪玩啦

淨係貝貝就夠

單憑頭先嗰啲眼淚 張衛健已經值得攞視帝

做25仔做到幫對面

點解張衛健冇咩戲拍既

不嬲都係做馬內定晒

艾妞嘟咀好可愛

一齊上戰場

陳登大人的胃

頂帽係星星
keroro?!

跟埋去

三個老婆做軍妓？

婉婉扮士兵

唔係去求饒掛
女人累事

好似都未睇過對面兩隊嘅軍旗

好正呀混入軍隊

KERORO小隊 出擊

集集都all in

震長

原來係咁幫

制服誘惑

張衛健啱啱個語氣令我諗起營養快線哥

女人又黎累事啦

發現了

佘南就夠

三個老婆都上戰場

捉左3條女去姦

艾妞都去博做俘虜

軍人look

冇啦⋯哎

不過對張生黎講 錦上添花姐

淫底

女人on9到

做軍妓

軍服look

綠帽

成班加埋都唔夠駁

大帥哥d戲正到痴線

狄奇你遲啲都應該有3頂綠帽可以戴

要轉數幾快先有咁既對答

屌 張偉健d戲真係好正 好真

消息已走漏

天嬌嫂

狄奇

收嗲啦 屌

好撚屈 可以令3個女人死心踏地

變左miss tong

出面班人

好想同佢地玩3p

偉小寶大帥哥版

水晶梨

全部係門外偷聽

首歌

慢慢曬太陽
有排都未到

偶像

4p?

片尾曲

好好聽

狄奇就好啦 有3個咁好嘅老婆

屌！做完啦？！？！！！！！！！

Rip...

仆街中伏

天嬌正

聽晚好緊張

陷家產

下集會唔會死人。。

屌 集集睇完都好期待下集

入黎受靶

好似香哂

大結局

打完仗就大結局

屌好撚感動

好耐未試過

死哂

唉 依套野早啲做咪好囉 點會一個豬肉獎都攞唔到架

4p先岩

死撚哂

好似死人喎

痴線, 真係去打喎

咁都唔死人就奇

中曬伏

終於面對現實

GGG

下集鎮長會唔會用超必，雙槍連環射

屌你老母點解張衛健唔係視帝呀！！！

Alpha Male

一集真係好多內容

好小寶feel頭先

應該唔係真，可能係想像黎

好正呀

一晚播2集得唔得呀？

每日一推

未咁快完，一定會打埋日本仔

邊夠打
一個地雷都成半team啦

食屎tvb

邊個係25仔？

30集wo 邊有咁快大結局

我feel到應該慢鏡又刀仔又雙槍掃低幾十件

我哋寧做雞頭 不做鳳尾

45分鐘真係好少啊 唔夠喉

次次都好想聽片尾曲，但次次都播花絮

唔想有任何人死

3張食飯檯
果度最多咪50人
仲要計埋d 婦孺

有第2輯就好

睇預告好似死左2個

艾妞最尾做得好好 演技睇得出好左好多

佢地三個d兵五十人都冇 好心專研大炮同打遊擊好過啦

地雷都仲有得話炸唔正
中槍出傷無得假啦掛

真係有人傷
一有傷就少一個

佢地咁少人咁散，一粒大炮先炸死一個人

瓜哂

對家仲要有狙擊手

對面都係咁上下啦

好正 睇住兩個老婆既轉變

有護心鏡檔子彈

點解唔用kar98？

三個老婆都係間諜
天嬌係marco間諜
涴涴係革命黨
艾妞係..？

大帥🐥

出晒血喎大老

但係第一張圖, 中槍見血喎
好想知聽晚果集會點

如果可以830開始播兩個鐘連住落就正
不過咁會好快播晒

短髮好撚正

我都諗起佢做miss tong，唉，明明做得咁好，上年大小姐拎左佢今年咪有機拎囉…

Diu 唔係真係敗仗重整旗鼓咁霉呀嘛

我覺得播下花絮幾好，可以睇下啲ng片

一個兄弟配一個老婆

呢鑊真係冚家剷了

大帥哥死左，三個老婆分俾三個兄弟，完。

但張衛建唱歌好撚好聽喎
佢又唔硬插落劇情到，岩岩首蜜運好有feel
想聽

冬來唔要老婆要kururu

岩岩果句
天嬌嫂！

出賣左啦

由一開始佢哋個個執晒行李諗住走佬去到而家個個都想親自落場同大帥哥一齊打仗

可以上youtube聽，但係啲ng片如果佢唔放出嚟就冇得睇

最尾兩句睇到我想喊

好耐未睇過劇情咁豐富既tvb劇

點解好似愈來愈sad

做得實在太好啦張衛健

今日播呢首 好開心
雖然ng片笑到唔太聽到

佢頭先係台講段戲 對白超長
但完全唔悶 而且真係好振奮人心 好似佢真係大帥 唔再係張衛健
大佬咁長一段戲完全唔悶咬字又正而且交足戲 真係冇幾多個搞得掂

已經無睇電視十年咁滯 好難得TVB有套高質野係引到我集集都要出廳睇

張衛健真係香港之光

表情，肢體動作，聲線控制 呢d先係演技
面癱馬神走撚開啦

張衛健！啪啪啪！張衛健！啪啪啪！張衛健！啪啪啪！張衛健！啪啪啪！張衛健！啪啪啪！張衛健！啪啪啪！張衛健！啪啪啪！

好撚好睇呀

覺得套野其實好隱悔咁講政治野
好似頭先講三權分立

鄧佩儀一個打晒
佢哋喺後邊BBQ等收工

好早已經講大白象工程「創造」就業機會既假像

[img]

賢妻良母

有幸𥄫過佢對野

話時話 天嬌會唔會係日本間諜

磨牙

Gay

正囉咩事

沅有茝兮醴有蘭，思公子兮未敢言

仲以為kururu計劃係聲東擊西
由佢地喺祿豐
實際上兵分兩路/ 打其中一個軍閥嘅根據地
攻其必救嘅地方 拉走佢地
再攻祿豐滿鎮:

屌你老味
Tvb 正仆街
而家張衛健無獎拎
即係以後唔洗睇佢拍廣東話劇啦

我屌你老味

今年我都唔明點解黃心穎會入最後五強

尋晚真係做得好好
一開始以為楊秀惠做艾妞又係做返鬼同你ot／喵喵星咁，點知做得咁催淚

好奇search咗一下，天嬌有兩個ig fan page

informal嗰個話formal嗰個page「不負責任」

其實套劇係咪真係好高質我唔敢講，
但我覺得好好睇，好有我以前睇TVB
果d劇果種感覺。

張衛健
再加埋幾個戲唔差既例如
包皮發炎、古明華、張達倫、徐榮、馬蹄露，
真係帶到d戲味出黎，仲帶起埋其它演員。

再證明埋演員同故事好緊要，
故事可能都係一般師奶劇咁，但配合
埋好演員就會變得好精彩。根本背景都唔使靚。

好期待

9點半又要睇達哥

做喇

喂喂喂

睇預告會死人
仲諗住主角方都唔駛死

打手推

再講貝貝係達哥我就b左你

開波

又係時候睇kururu

講夠未

鎮長死 光頭豬肉佬死

睇預告堅死人

達哥呢個look屌起佢

所以你冇望架啦洪狗

你有冬來

好可愛

好葡萄

唔緊要 你有少爺仔

Kururu有冬來對你好咪得

屌kururu
冇天理

kururu你有少爺

達哥啲戲好屎

不該罰

兩個女人一個男人

痴線

如果大帥哥真打
馬炭見到會唔會打鳩佢

真係無天理果度笑撚左

呢段好on9

tamama同埋giroro就話啫，嗒阿嫂糖
連冬來都要受罰

出門之前仲要比自己友打

Kururu搞笑

狗男女 打撚死佢啦

早講啦

罰就記起dororo

女人

我地墊哂野架啦

kururu心諗 好撚彩

女人麻撚煩

冬來心諗 屌

個幾條友無端端俾人打鑊甘

呢集將三條女配哂比d兄弟

似會係最後伙奇會死

好撚煩阿 達哥

沅婉已動真情

條女幾有女人味

Dicky打馬炭好似打到手就斷

換妻

奇怪

邊個

小事！
奇怪！

對唔住
我比條撚佢含返

得幾十條友去打仗

小事

奇怪

狄奇唔好死呀

Kururu講家嗰陣冬來望住Kururu好有愛

唔知咩名 好似姓譚

路上一定心情好沉重 屋企仲要咁多個老婆等住返去

達哥嗌出黎個句難聽到

好撚熱血呀

咁少人

大帥哥好鬼型

永遠支持呢對

譚凱琪

頭先幫班兄弟個度又真係爭唔落
楊秀惠做得最好

屌 話比敵人知係個到

女人真係好撚煩
搞咁多嘢

譚玉瑛

啲臨記樣
全部都過60歲咁
點打

鎮長個樣

咁樣放風箏對家咪睇到晒囉

好緊張

40年前

呀軍師都落場咁勇

可以向上行嘅咩

得咁少人，算咩打仗

點解kururu做軍師都要上

頭先後面個阿伯

小貓三四隻就學人打仗
民國時期軍閥戰爭都無咁細規模

正 一定好淫

唔夠人

其實點解蒙大同會比班𡃁狗咬狗骨

mola mola

Gg

死清光

一嚟就死晒

molamola

未打就收皮

啲血CG得咁假
呢啲場面竟然落本

笑到仆街

因為屌緊女嗰得閒

對比大陸d抗日片
tvb真係得啖笑

屌 死咁多個

終於射中

呢度都死咗一大堆啦

說好的0死亡

多謝你呀大帥哥

死鳩哂

咁易比人埋伏

冚鎮鏟

個時邊有機鎗

係咪轉頭話發緊夢

打杖仲戴超

TVB話有就有啦

大敗

慘過意大利統一

諗起tbb話呢套戲因為啲cg而要delay

天嬌好可愛

之後又話一個都無死就搞笑
一早換晒佢地啲子彈
有避彈衣

好慘烈

機關槍

你枝鎗仲唔攞出嚟

但你車咗成日呢
由夜晚車到聽朝

女人揸車

上次開咗成晚喎

女人又累事

男人死晒 變女兒國

艾妞好正

已經無幾多人，學咩人主動打人

夏美愈黎愈似

娘子軍

三個老婆都好正

送死

哂左一集叫佢地留低 最後都係出去

阿嫂手車好左

血水超假呀

佢揸車應該打完仗都未到

上次都係我揸車

99.9999999% 同 果條友夾計 昆鳩蛇南

不如話有埋rpg

點會冇呀

就咁睇正路唔死晒，都死一半啦
個劇情會點兜

TVB宇宙有

等睇反cup

最後靠三女救世 女權又贏

幾個女人去做軍雞咩
on99

啲CG好高難度架
要整到咁假

艾妞嫂好正

頭先大帥哥件衫有牌

揸過一次就識

我都諗起

好緊張啊

有啦，明治維新果陣都有啦

揸咗成晚喎阿嫂

民國軍閥果陣過左一戰啦
一戰有機槍咪有

支持艾妞嫂

自動波定棍波？

寧做龜頭，不做鳳尾

好緊張 好刺激

個樣開車個陣仲好得戚
會唔會太可愛

仆你個街
有枝咁勁ge槍唔帶去

長陣Defender pickup
雖然部車坐咗時光機返去

未揸到去 都俾人團滅咗

又幾好睇喎

唔好死

一早就有啦

揸唔難
難係要對住其他道路使用者

正解

張衛健真係好壓倒場

過去收屍

馬克沁機槍 一早有啦

一戰已經有機槍啦，只是果時民國的小鎮買得起嗎？

會唔會係少帥奇襲

會唔會啱啱喺幻想嚟
有kururu點會俾人伏

達哥長髮look又好似ok

兒登

格林機槍/機砲（英語：Gatling gun），或譯加特林機槍/機砲、蓋特林機槍/機砲，是美國人理查·格林發明的一種早期機槍，是世界上第一種實用化的機槍。在發明之初就擁有每分鐘600轉的致命射速，於1862年取得專利。首次使用於美國南北戰爭，在北美印第安戰爭及19世紀末美西戰爭中大量使用。該型機槍也是清軍以及日軍最早裝備的機槍種類，當時稱為「格林快炮」。

咁樣比人伏，人地仲要有機關槍，真係全軍覆沒都得

死左好多狄家軍

係咪根本英俊比

好似20世紀初就有gatling gun
利申 睇過房事龍套 贖金之王

之前係咪有人話班雜牌軍死曬

tvb打左你地面

炸完再被人開槍乜都死啦

死哂就好睇

最後武士個時都有機槍啦

係幫點解而家先跟去
頭先仲得閒放風箏

這就是女人

算係咁啦tvb d野

好耐以前已經有好似部腳架相機 用手攪住射既機槍

諗到乜就做乜

??????

會唔會又係tamama暴走殺左對面大帥

冬來solo

又中伏

張衛健d笑片真係可以死好多人...
神探方天謬成班警察死晒

你地先係比人夾個個

唔會咁快死掛

那時候係得美國日本德國呢啲列強先有機槍，
蔣介石有錢都係幫中央軍隊買先啦，幾時到軍閥仔

馬克沁在1884年製造出世界上第一支能夠自動連續射擊的機槍，同年取得應用此原理的機槍專利。

陷阱

如果艾樓比羅2
達哥比馬灰
kururu比冬來
咁得天嬌比大帥哥

兩隻手咁樣都扭到佢地條頸?

又死一半

８個

兩隻男軍妓

8個

幾丁友學人打

得8個
點打
個個葉問咩

大帥哥仲有少帥

塵爆??

粉震爆

長板屋

搜到炸彈

守? 撤?

粉塵爆炸

守？撒？

點走到人後面

準備生日快樂

又塵爆

屌你兩路都比人伏

塵爆

正解～

灰積燒

少爺仔

理工戰術

tvb玩面粉串9 bu on9仔

屌 做乜鳩

認錯人

有預感係塵爆

Kururu對少爺仔係真愛

Kururu你少爺係嗰邊呀

pubg

好似玩pubg

唔怪得軍師都跟黎咁勇

狙擊手

少爺仔係冬來啊

kururu

發覺自從救火英雄之後好多時都出塵爆劇情

唔好死啊

咁快死？

呢個比人夾住
就贏到

而家我樓下個公園仔都多人過班軍隊

夾萬匙

咩sniper可以miss 5,6槍

落蘆！

塵爆！

玩pubg

落蘆係下邊啊! 落蘆!

想玩粉塵爆炸?

今鋪molamola

手動更早～自動都已經有

佢個狙鏡就有問題啦 哥個年代用鏡

留名睇浸大

丢麵粉
盲左就得

落蘆

屌 真係塵爆

馬炭個腦爆seed

洪狗個樣

浸大又贏

浸會大爆炸

麈大

落盧點算

粉塵
笑鳩某大？

TBB又串浸大仔
連果個時期都識

大學生塵爆

學浸大

原來香港大學生都有軍事知識

bu又被佢抽擊

塵中贏晒

無子彈啦，得一隻手槍

浸爆

仲以為煙霧彈😂

炭仔讀bu有住hall喎

浸大軍隊

又係麵粉爆炸

拍個時未有浸大

大帥哥都要學浸大

上咁耐彈

咁少兵叫打杖。。。。。？

呢個時期播真係唔知攞境定贈興

如果呢套早啲播浸大仔咪學到嘢囉

羅義

on99 唔搵cover抵中槍

早d播咪好law

村長做倒野喎

羅義洗唔洗死

好熱血

預言家

又渣到嚟

Giroro

班女人都話係on9嚟

古代人都識 大學生唔識

女女

得自己友有車

會唔會係救得返曬所有人？

我覺得係救火英雄之後多左好多塵爆

艾妞連戲

下 徐榮呀

十九世紀末已有～

勁到

on on 9 9 咁亂入幫到手

美猴王

所以咪話佢勁

三個女人仲勁

喂幾條女仲好打過啲士兵

笑佐

戰場炸彈

殺佢啦等咩呀

刺客信條

3條女仲勁過晒班兵

格林砲～

大愛撚？
做咩唔一刀吉落去

Assassin creed

打咁耐最後玩刺客信條

型撚到

咁就搞掂

咁都贏到

中槍個個咪cover

屌你又有少少戰爭感拍到出黎

有架咁既車都唔開去打仗

型到仆街

好型

啊沙鮮

麵粉都可以爆炸
又教壞哂D師奶

馬強呀

三個boss都係死蠢算唔算係呢套劇敗筆？

battlefield 5

人質

好型啊

唔講仲以為楊秀惠同徐榮一齊

Dicky刺客教條

啲兵死極都仲有人

今次真係仆你個街
枝槍真係用得

好精彩!!!!

支機槍係一戰到二戰期間的機槍，重要另外用水降溫果種，加特林機關槍之後英軍打日本仔都係用佢

三條女勁過一隊兵

唔怪得揸到天光

下 真死

真，有手榴彈

一開波做刺客信條就得啦

CLS

Dicky 一睇
就知之後會冇咗條女

點會唔得 d大學生都係咁玩

giroro:好難聽呀

迴光返照

大帥哥咁易搞掂

3條囡囡>>>>>3個O靚

仲誇張過打日本仔啲劇

屌有架車有機槍又有手榴彈都唔用

要密室，唔係密室只會搶火

嚴律師好廢

大boss應該係日本仔

其實你唱得好難聽

中鎗都唔死

咁撚勁既

天嬌木撚快手

艾妞嫂唇色好靚

做乜唔殺埋
對敵人仁慈
即係對自己殘忍

扮唔識

咁勁

屌 天嬌反應快撚到

咁撚準，間諜100%

咁準
仲要扮野

天嬌神反

天嬌槍法咁好

神槍手天嬌

死半隊都仲咁開心

日本間諜有槍法

斬頭

天嬌有野

婊乜撚

天橋好勁

臭雞

啲女咁勁

天嬌係咪間碟黎
槍法咁準

功夫足球又嚟

雞都不如

帽撚曬

屌
一刀吉落去啦
拳頭

禁住個位好似係心臟添

頭先邊個話女人on 9

內奸天嬌

射死佢算啦

龜頭

婊咩子

點解冇比家燕姐

佢同羅義都好好睇

咬你個龜頭

咁話我個天嬌，抵打

1999999

忍者天嬌

天嬌反應咁快

成個鎮死左幾多男丁

有無人cap低

羅義當住大帥哥面派帽比佢

嚴謹

天嬌整親隻手

切佢龜頭

急口令

頂你架車咁勁都唔帶埋去

龜頭都出得街

好犀利...

天嬌識揸槍

係咪全部老婆都係間諜

天橋好明顯係間碟啦
大帥哥應該睇得出

拗斷龜頭

諗返起 呢一球係家燕姐嘅

天嬌係咪大佬

天嬌真係spy?

25

大帥哥睇得出啦

川島芳子

間諜

間碟

撞彩呀啦

竟然發現到

日本間諜

分分鐘到最後得蔡思貝同佢一齊

雞咪婊子囉

天嬌識揸男人支鎗

天嬌咩底細

日本

天嬌係日本仔奸細？

天嬌似係日本間諜

天嬌又係日本間諜

日軍間諜

翹口到呢

射得咁撚快

套野最後打唔打日本仔?
TVB抗日神劇

好多對白

唔通係根本英俊嘅間諜

我要殺死丁力呢個仆街

軍師廢撚到 阻手阻腳

李嘉演技大爆發

眼鏡碎了

冬來

達: 你又話冇人要我醫既

啲女人揸槍咁犀利

又識整點心,又識開槍

睇怕都係

天嬌好似有陰謀，係咪又係間諜，咁好槍法

呢集遲d要上網翻睇

搜查官

好多落蘆

好撚gay呀

碎眼鏡

艾妞應該都係間諜

但我見唔到有水降溫

天嬌先係最勁

古明華：我班仔呢

嚴謹係後面

係真愛

話要做軍醫但掉低啲傷者要跟去打仗做乜

車死佢啦

2個大帥加埋反而仲廢

Kururu爛眼鏡

原形應該係東谷小雪

啲boss 好廢

之前睇到wiki都咁寫，最近又無左

跑到成個女人咁
好正

又話正版軍人 點會輸

點解可以贏到

因為要低調啲

3條女最尾係咪比大帥哥馴服哂

一集搞掂晒....

兩個好sweet

屌你, 西部片音樂

大家都係蒙西既人

蒙系

半集

天嬌係根本英俊嗰邊嘅間諜
沅涴又係啲唔知咩間諜
得艾妞係最忠心
永遠支持艾妞嫂

其實大帥哥咁細心，佢會唔會諗到天嬌識揸搶奇怪

Red dead

中國人組成嘅軍隊

但艾妞成個人都滲透著蠢女人嘅味道#xm

又話一個旅長有3000兵，俾tvb 拍到30個都唔夠

頭先又唔見咁準

天嬌笠帽怕怕醜好正

放過佢地轉頭又要打過

艾妞先係最單純
連車都開個一次都要去救大帥哥

落蘆!!!!!

點解唔直接殺左佢兩個然後攞哂d田

法蘭西

半

之後就乳豬咁應景

頭先對面都有槍 點描

H漫

動作戲

驚動蒙大帥

真係型到跌渣

可能費事劇透

做人質

得罪講句 呢到打仗好on9

呢套如果拍三國時代仲正

應該又ng

沅涴係國軍？

麥先根呢咁

太牽強，一支平民垃圾軍隊夠打兩個旅

殺左既話蒙大帥見到你咁勁仲得了

蒙大帥實打9你
驚你造反

咪係

啱啱枝馬克沁有入彈鏡頭都幾驚喜
有啲抗日神劇真係無限彈唔使換

做咩蛇大師d兵無曬？

加埋都冇四十個人打

永遠支持艾妞嫂

天嬌！啪啪啪！天嬌！啪啪啪！天嬌！啪啪啪！天嬌！啪啪啪！天嬌！啪啪啪！天嬌！啪啪啪！天嬌！啪啪啪！天嬌！啪啪啪！天嬌！啪啪啪！天嬌！啪啪啪！

唔殺佢兩個

真係做戲咁做

係

俾馬炭搞掂晒

乖，去google water cool machine gun係咩樣，唔好衝出嚟

驚唔驚tvb罰你錢？

咁咪斬下手 斬下腳

唔換冇位可以衝去擋子彈

狄奇都唔識打仗嘅 緊係殺哂佢2個 拎哂3個鎮啦
又話咩咁多個去咁多個返 依家死咗咁多人嬲都唔嬲 仲同人地分3份 當初又話成個鎮都係佢嘅 因為人係佢殺

唔驚 有個句講個句

麥先根就殺，其餘兩件殺佢咁多兵反而唔殺

每邊得20隻兵

肉便器

日本仔間諜
日本妹

呢類劇唔駛咁認真啦

麥先根都唔係佢殺

你點同蒙大帥交代

女人要蠢都唔要精甩尾同攻心計

佢死得慘
頭都割埋

當年回到三國都係咁
關羽張飛做步兵

枝軍棋真係隻龜

你就唔識打
蒙大帥一定有多幾倍既兵
你咁串實打9你

而家我就係規距

好痛啊 DLLM

d 傷兵去晒邊???

老孫個下

係 老臨都係錢

死曬

本身都冇諗住殺㗎啦
點知佢衰多手搞到洪永成自爆咋嘛

唔係死咗幾件咩

佢打得都唔怕殺埋啦

之前個光頭佬死左蒙大同仲玩緊女

d村姑樣衰到

屌
個男仔

唔係沒人死咁on9掛，善良的子彈??

頂你條仔同大龍太

sor...打早咗

岩岩企上車果幕好中二
但佢做又幾型

死咗咁多兵仲咁開心

係咪吹到無死過人？

天嬌同沅婉似鐘意dicky ，但艾妞會唔會同羅義一齊？

冇名NPC既命運

今集冬來好多對白

成支金剛棒咁

反而傷果d冇車坐

死左咁大做咩咁開心

阻住大帥打牌 抵死

以為giroro會跌落地

打tie??

最正ge冇份咀

套衫唔同左色既

冇人死

做乜著曬西裝

大師哥11

點解會有西裝....

分錢

死左幾多個

揸住手術刀fing嚟fing去

落蘆！落蘆！落蘆！

冇名npc死 唔算數

哩套真係明抄軍曹

呢條女